留意到同性戀者lgbt, Rapper, Band友 呢幾類人都係天然黃 幾乎100%黃

代表人物：
同性戀者lgbt：何韻詩 黃耀明 慢必 張敬軒 劉公子 藍奕邦
Rapper：農夫 Lmf 米奇老尾
Band友： Rubberband Mr Kolor Callstar Dear Jane

溫拿呢

咁撚老

濕鳩moment

Mr?

Rapper?dough boy成隊護旗手

樓主Mr都計？

19moment ?

算極少數

mr唔係fc左黃咩？

米奇老母一早收咗皮啦
首國歌都收埋咗

農夫邊撚度黃
笠哂水掛住cap水就有

我話幾乎100% 冇話一定

Mcjin

用性向定政治取向
你可以話我左膠，但係咁分不如話直既全部都係藍屍

MC賤

唔反叛
點解要玩band

米奇老尾？

今時今日仲有冇香港band友
好似當年Beyond咁幫TVB 主持節目

佢係香港人黎既咩？

偽rock

米奇老尾係咩
俾人屌到收咗皮

農夫邊到黃

JB!!

刀boy 奶其 老味都唔算黃啦

dear jane 唔算band 友下話

On9一問 農夫邊到黃？

富林黨都收晒皮

幾時有人FC過，Mr有一期接政府演唱會job仲串人話唔似D其他人不是生產

林鄭個仔

同性戀漏左許廷鏗 sor

左膠不了

林鄭咪自己親口fc成家人同佢反哂面囉

富林黨好黃

農夫一句聲都無出
精到仆街
唔鬥黃所以唔會亂屌佢地
不過一定唔會吹奏

反面還反面

黃還黃

Supper moment 降班到稱不上band

Shemale Gaga唔係

志雲大師?

其實有部份hehe係藍到黑
例如 鄺星宇

yes 淺黃

呢d真係極少數

東江水

蘇絲黃

支那MC Jin?

同問

612出埋post支持都可以話唔黃

我記得好似有個lgbt組織成日係屯元天busking
上次經過元朗 見佢地唱緊十八 又舉save12

睇錯鄺俊宇

東江水kol呢

鍾雅倫呢

女狗好多TB

女狗 成堆 TB

獨立音樂個scene絕大部份係黃 ，
少部分藍嘅有分兩種

一種係離地
例如刀boy、younghysan(老味)，奶其
本身有錢，喺外國大，不識民間疾苦

一種係比唱片公司㩒住個春袋
例如Supper, Mr
你一表黃就唔洗喺地面再玩落去
無代言、無贊助、無show、無廣告
要去翻做地下樂隊

所以請珍惜敢表態嘅artist
佢地無表咗黃係一世無得翻轉頭

香港最深黃重型搖滾樂隊 Supper moment 同 Dear Jane

Pop到仆街

Alan fb黃撚到痴線喎 出晒面

mr應該唔係全隊黃

吊丫，我識個hehe係藍嘅!!!

唔係啦 識得個基佬藍屍

非常好喝（輕聲）

呢個直接打大佬
舉住匪旗辱華

張敬軒唔係黃

其實佢黃定藍
舊年區議會正日出po叫人投票
又介間黃店燒房焗畀人
但平時又唔出聲

補充

其實前者同後者都唔算得係真藍，
而係偽中立撚。

前者因為唔係身同感受而對社會事件無反應，
佢地可能生活喺外國嘅時間仲長過住喺香港

後者因為上緊位、簽咗約、飯碗、而唔敢對社會事件表達反應，甚至比經理人推出嚟做仆街仔表示自己係藍/偽藍 (我唔認為比比鳥係真心藍, 但佢無得揀)

結論

偽中立撚係唔係歸類入藍營呢？
可圈可點。

利申:我覺得係

其實唔係好關事

Dj先多呀

米奇老尾邊撚到黃

蚑那倫 (賤賊指閪官) 都係gay佬，但係藍撚到發黑

老味幾時黃

五月天